冇讀過心理學，唔明d雞點諗野，點解佢地會想比人養?

永永遠遠住困係農場入面，冇晒自由
等比人養，等比人湯，等比人食
點解唔可以好似野生動物咁係大自然生活

同黑奴一樣

你問下啲鴨咪知羅，豬兜

你又知佢想俾人養？

瞓喺度張開腿又有錢收 幾好

動物唔知自己比人養緊 對佢地黎講只係有條柒頭比野食佢地咁解

因為佢地認知裡面個籠就係全世界

你做下雞咪知人地點諗囉 你又唔係雞你又點會切身知道呢

你又知佢地想比人養?

請話我知返工係為輿趣

點解你又要幫誠哥供樓 弱智

一出世已經係呢個模式

讀過都唔會明

我地仲慘，困係地球入面

你認為世界上每一個人一出世就有屋住？接受過教育？有父幹？有三餐溫飽？

做得雞嘅 多數都係窮人 都係為咗生存

又窮又無學歷 一係做雞 一係賺最低工資

睇你點揀

同支那狗一樣，未享受過自由，就算有少部份可以離開農場，都自己選擇認為自由係錯